Intel 處理器大幅砍價應對 AMD Ryzen

Intel 處理器大幅砍價應對 AMD Ryzen

AMD Ryzen 再過幾天（3/2）就會正式上市，除了有不少玩家準備入手之外，面臨威脅的對手 Intel 似乎在價格上也蠢蠢欲降。

最近有消息，國外購物網站已經開始在調整價格，這個調降是還蠻全面的，從入門的 Pentium G3258 到最頂級的 Core i7-6950X，調降價格在15~300美元不等，當然最高300美的就是原本要價1599美元的 6950X，而 Kaby Lake 高階 i7-7700K 則是80美元調降，前一代的 Skylake i7-6700K 甚至降了140美元。可以參考以下列表，前面已經是調整後的價格。

Intel Core i7-6950X ($1599 US) – $300 Price Cut
Intel Core i7-6900K ($999 US) – $200 Price Cut
Intel Core i7-6850K ($549 US) – $150 Price Cut
Intel Core i7-6800K ($359 US) – $140 Price Cut
Intel Core i7-5820K ($319 US) – $100 Price Cut
Intel Core i7-7700K ($299 US) – $80 Price Cut
Intel Core i7-6700K ($259 US) – $140 Price Cut
Intel Core i7-4790K ($279 US) – $90 Price Cut
Intel Core i7-7700 ($289 US) – $50 Price Cut
Intel Core i7-6700 (259 US) – $90 Price Cut
Intel Core i5-7600K ($199 US) – $70 Price Cut
Intel Core i5-6600K ($179 US) – $$90 Price Cut
Intel Core i5-4690K ($189 US) – $70 Price Cut
Intel Core i5-7500 ($189 US) – $30 Price Cut
Intel Core i5-6500 ($179 US) – $50 Price Cut
Intel Core i5-4590 ($159 US) – $60 Price Cut
Intel Core i3-7350K ($159 US) – $20 Price Cut
Intel Core i3-7100 ($114 US) – $15 Price Cut
Intel Core i3-6100 ($109 US) – $20 Price Cut
Intel G4400 ($49.99 US) – $20 Price Cut
Intel G3258 ($49.99 US) – $27 Price Cut

雖然 AMD Ryzen 處理器公開測試尚未解禁（3/2 22:00），但就目前所看來的效能與價格定位對於 Intel 是有相當程度的威脅，以往除了僅世代交替的微幅跌降之外，現在也知道要害怕了，不管是哪一家的支持者，這種結果都是樂見的。

香港代理睬你有尾

咁咪唔好係香港買囉

Microcenter正常價錢，冇減過

+刀已經有價

粒ᴜ要千五蚊美金
俾咩用咖？

6700k平過4790k..

Price Cut 係減價呀屌你

Intel Core i7-6700K ($259 US) – $140 Price Cut
Intel Core i7-4790K ($279 US) – $90 Price Cut
唔係259 VS 279咩

仆街煙條

AMD Ryzen 勁係邊

PPT勁到叫Intel減價。

勁到連intel都嚇到要減價

正式獲得Intel 效能認證

如果真係無威脅
以intel點會減

聽日出測試分#hehe等睇屌打intel

咁就要換啦

好心急

AMD